［重開］ 各位手足入一入嚟 一齊諗下下一步點做

今日機場一役 的確有好多做得唔好嘅地方
但係就算做成點 都係我地手足
有咩事 就一齊補鑊
今日 小弟都有份放工就去機場坐
在場的確有好多外國人喊曬咁 好想返屋企
佢地可能已經冇曬錢
亦都搵唔到地方住
始終香港對於佢地嚟講唔係佢地嘅家
所以我個人認為 癱瘓機場要停一停

反思完
就要補鑊啦
聽日如果各位巴絲得閒嘅
可以入一入機場幫下各位受影響嘅外國人手
要俾人知道
我地雖然早兩日阻住到佢地
但我地對準嘅
係而家林鄭呢個政權

同埋記住
Be humble Be water

麻煩停止捉鬼
疑心引致分化

各位手足

唔好再捉鬼啦

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

隔日做？

可以養兵 等18號後

呢幾日機場排隊起飛都有排排

所以可以喺機場道歉 同埋幫番啲遊客手

輸出革命係目標

老老實實，對家有命落樓仲話示威者暴力呀？
事前要討論，事情發生左就冇謂割，事後要檢討

同埋比時間文宣 做足啲
818 call 多d 人

同意，割𥱊解決唔到問題
反而導致分化
做得唔好咪慢慢改

推

今日係現場
見到好多遊客哭訴
好多在場嘅手足
第一時間就同佢講搵政府
呢個位可以再做好啲

大家要明白 如果你要佢支持你
容易嘅方法要企喺佢立場諗
一方面係咁啦
另外一方面都要 有禮貌啲同佢解釋

我覺得鬼可以繼續做，始終要保護返前線，預防啲鬼做啲咩嘢。
但係捉完就算啦，反正全世界認得佢哋，唔會夠膽搞事。

大家對唔對得住天琦

不要被仇恨支配自己

推post 集思廣益一齊諗 唔想因爲咁而輸曬

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

但最驚演化到 好似一四年咁
大家都懷疑對方係咪鬼
如果係和理非回合
見到有人衝
大家有禮貌啲叫佢冷靜
我諗就算如果係鬼有心搞事
都做唔到啲乜嘢

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場

可以入機場
又或者係機場快線啲站到 幫下遊客
挽回形象先

真係要集思廣益

大家想贏 一定要團結
都捱過咗呢兩個月
仲有乜嘢可以難到大家
俾心機

會唔會變返之前抗爭
和你非—>勇武會好啲?